52歲男子涉港鐵深水埗站非禮被捕

港鐵深水埗站發生非禮案，今午(2日)4時10分，一名身穿紫色裙的29歲女子，在該站月台疑被一名穿着黑色上衣男子非禮，同行女友人得悉事主受辱，立即抱打不平，通知站內職員協助截停該名男子，並報警求助。警方接報到場，經初步調查後，以涉嫌非禮拘捕該名姓胡(52歲)男子，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

29歲女子..?

52歲(非禮＆破產)

連登會員黎, 破產果個

侏儒都學人摸女人？

邊位巴打

深水埗站=去咗搵yoyo=蓋清嚟

要幾高先摸得?🤔🤔🤔

邊個巴打

52歲(破產)

胡 sir 非禮

有冇閉路影到先

冇既話應該男女都一齊拉啦屌

又話男女平等

點知個女係咪9up呀

咁撚勁短袖

矮仔溝唔到女只好非禮

深水埗好心行多兩步啦！仲要個大媽成陣菇味

隻黃衫狗身材唔錯

係咪覺得自己好幽默

三百米

like 係畀幅相既像素

奸出婦人口

52破兄

藍絲同胞 你同胞李私煙 屍骨不全正呀喂 下個到你呀 藍絲同胞手足

咁凍着咁短唔怪得人啦

黎生？

比你J多陣啦

條女擔上山可以食三日冇人講?

黑色衫 手足

好撚好笑啊屌你老母

呢個抽起佢對腳就可以𨳒佢屎眼

黑衫黑褲，手足黎拉

條女好似幾正
有d肉地

學上年cctoy手足渣喎 咁快割？

唔夠你隻女權臭閪仆出嚟柒咁幽默

以為隻手綁起左

綠衫個黑人對腿幾靚

著到咁又真係好難忍

波台手足黎
利申: fc左

睇對脾應該戰鬥力好高

矮但出身好就唔同

你up乜撚野啊on9

唔係p圖？

女權閪

條女個fd仲正

因為生得矮而被人認定溝唔到女要去非禮